====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La question s ' est posée notamment à Skolkovo , cluster situé près de Moscou , où nous élaborons un plan général de paysage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

